今日是同前度拍拖一週年

其實我去左同佢表白個度，
坐同一個座位，
著同一對波鞋，
買同一樣野食，
可惜今時今日，
我已經冇機會，
再一次表達愛。
頭先仲想用ig hacker，
去看看佢近況，
點知被那個網，
起左我個IP出黎，
我真係抵撚死。
大家千祈唔好學我